放80D 連 EF-S 18-135 usm (有直倒, Filter)

Canon 80D 連EF-S 18-135mm f/3.5-5.6 IS USM

原裝行貨有單有盒, 但過左保個幾月

少影相, 所以都係得支kit.....連50.8 都無入....

38女王節手痕買左直倒同Filter, 已經比屋企人屌到飛起
無用過........

有興趣tg 我

價錢$7300

應該好多狗衝

最7係3 8女王節手痕買filter 同直倒，買左返黎立即比人鬧，搞到無mood 玩
依家開都未開過

所以話，買依味嘢，要家庭共識

巴打，除非好等錢用，否則我覺得唔好一時意氣用事蝕賣，相機呢家野有意義，唔同玩具模型只能自娛。留返啦

無所謂，屋企緊要
thanks for caring